翻查記錄，耐不耐有樹倒塌壓死人，政府有冇責任？

咩責任
法律上嗎？
睇原因,冇打理定打風